（非回帶）入台證問題

Sorry各位巴打，非回帶
各位巴打屌得細力啲
我知道我準備唔夠
但希望可以盡力補救

我前日先網上申請入台證
佢話五個工作天內

我下星期二去台灣
由琴日開始計得返3工作天
上網見唔少巴打話兩日內都搞到
同埋打過去台灣辨事處會唔會有機快少少

香港出世

Sorry更正
台北經濟文化辦事處

香港出世一禁就有架喇喎

香港出世5分鐘搞掂

即時有

小弟係非香港出生
屌得細力啲

你大獲喇

樓主快走

落機hea一陣當去左啦

同埋打過去台灣辨事處會唔會有機快少少

會！去到即刻得。

無架啦 番下支那好過啦你

大陸出世都夠膽上來開post真係勇氣可嘉

死支那仔躝返支那啦

之前有無去過，無你就算9數啦

大陸仔
兼
唔做功課去旅行
=
死罪

而家有得網上整，唔洗親身去排
你都要咁撚遲先整，怪得邊撚個

幫唔落，你機票行程唔知係唔係又咁趕去落實，但眾所周知去台灣要入台證，大陸出世要再早少少搞。
呢個常識都冇你不如飲未煲過嘅溪水吧啦

認真答你
上年6月幫屋企人申請過
如果你交齊交啱野應該ok
我果次就張相衰左 但加埋都係用左7日

Thanks

係中囯人就咪鬼去台灣啦
去中囯仲好玩啦